(美國) 國會警察隊長 引咎辭職

死黑警坐監啦

成王敗寇

藍絲會唔會輕機？？

殺四個人

依家你地有權打爆個國會入去示威？

四條命

Pro trump mob?
Burn loot murder就peaceful protesters
屌你老母美國極左真係痴撚線

喺香港就無事啦

香港-黑警天堂

4？

入中國籍黎香港做啦
點都唔洗負責
送埋大屋

有炸彈喎大佬

依家你有權判人死刑?

攞槍入去國會示威？？？ 國會好危險？？？

咁多黑人事件又唔見你地咁講

今次係衝入有全美國第二大權力人物既國會山莊

聽到有炸彈個時唔當所有人都係恐怖分子咪好囉

燒警署, 搶劫, 燒人舖頭, 迫人表態 => peaceful
一次衝capitol hill 死埋自己人 => 恐怖主義衝擊美國民主建制

如果民主一哥都玩到咁兩極化. 呢個世界都唔會有好日子過.
最擔心既係, 極權主義會喺呢個時候 sell 佢地高壓統治帶黎既好處 :a.k.a 繁榮, 穩定, 行使政策速度.

假如係咁, 我想像唔到未來世界既黑暗.

同埋, peaceful 唔peaceful
我地香港人有資格去決定.

推

On9
升職呀

cctoy喺咁 國會入面本身已經唔係比你示威 佢地打爆曬d玻璃同門入去仲想點 cctoy話死個個女人係侵粉所以唔應該死 但又唔講佢前日d示威者已經打爆埋最後一道門既玻璃 跟住d特勤就開槍中左佢 個d唔係普通警察呀 你都仲走去爆

藍屍：好嬲好嬲

美國隊長

藍屍：又7左

傳個特勤係負責副總統彭斯
點會有機比你沖入黎

人地辭職然後移民黎香港
除時做警務署長

死果條女無武器

事後孔明大家都識架啦

當時咁混亂你點知佢係普通人定係antifa 扮既人?

之前連仔spin 唔係警察

但佢企正喺個議會最後一道門個到 佢前面d示威者爆左玻璃 個d唔係普通警察係特勤同埋佢哋都唔會特登睇你有冇槍

特工的確唔係警察喎

佢地要保護VP，權限同職能同班散仔差好完

呢個回應就公道啊

冇槍都開？ 法律批准？

五毛傻閪屈撚完未呀

G大師好波

條友以為個度係香港

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

藍屍：正義不勝

其實呢單野將D keyword 掉返轉連登個個都會打飛機

敗登敗選，1月6日吹雞antifa + blm + libtard 示威攻入國會

其間有位"女人"特工射殺，原來佢係transgender blm antifa高層

呢單野實過萬正評

起碼冇looting

用下腦

藍屍睇唔到，TVB唔會報

香港黑警唔洗辭

槍槍打向無持槍械市民，專射頭，頸絕對係謀殺

連登仔連人地引咎辭職既原因都重未知係咩

唔係因為死左四個人呀

係因為輕視呢件事冇佈防呀

中大仲有高達添

係嗎，警察隊長咁都要辭職
香港黑警直頭打鳩人都冇事

黎香港，一哥都有得你做

林奠:歡迎外國警察來港

米撚攞香港黎比

講事實

人地警察如果係會比人告 香港個d就攞獎

成個華爾街，所有富豪，演偽界名人……拍哂手掌喎，好多重話要用輕機掃，破壞哂銀紙精神

而家全美國將責任推落浸度

ok 咁我都可以話跪頸個白人警察係電光火石之間
唔知個黑人有冇槍先跪頸保障翻個警察安全

駁我啦柒頭

日日開咁多垃圾post 返開全職？
今日我大把時間 可以同你玩成日

點解d示威者咁堅唔蒙面，口罩都唔戴一個？

邊個名人？

香港黑警攞獎升職就梗嫁啦

班左膠五毛表示敢睇唔敢認因為太中point

「你睇下美國 咪又係開槍打鳩你 全世界都係咁架啦」
「佢哋辭職仲可能要坐監喎」
「」

Sor用左不推文

上面講到係為左槍殺擅闖者問責辭職咁
明明係話估唔到會有攻擊，點睇都似係準備防務不力搞到出事先引咎請辭

我同你講緊特勤 你同我講警察 cctoy文盲

辭職原因係咩先？小心炒車呀連登仔

國會係屬於政權定人民？

死黑警，坐監喇

美國幾時變民主一哥

你不如睇吓憲法先啦 屬於人民就代表可以破壞國會？cctoy式民粹

佩洛西要佢問責

你係唔係已為自己才思敏捷好叻搏嘴
幾個有武裝既警察圍住手無寸鐵既人，完全制服下仲騎住幾分鐘騎死人
同全國權力核心人物安全受到威嚇、一班人不斷衝門外面仲有班情緒激動既群眾么喝。係警告後仲唔停止既情況下。兩者係有可比性

如果係香港一定升職三級跳再加年度人物獎

咁都要屈人violent attack

美國幾億人口，死四個

隨時做保安焗腸添啦

咁撚多五毛入撚咗嚟
人哋國家打死人會辭職啊
香港個啲仲係到收人工啊柒頭
知唔知咩要責任道德啊
果然五毛淨係識分化 雙重標準

好老實講，我係收左錢出po

死黑警

你就好啦有錢收

真係唔知乜理由辭職喎？唔知係唔係拉左太多Antifa 成員，俾後面老細屌

死黑警屈完手足未

唔會
「我睇唔到」「我唔知」

真

你自己話有錢收 又屈番人係黑警？
咁得意嘅你

想問聲特勤就可以合法殺人？
你話特勤劃定左既地方就可以使用致命武力
特勤係執法機構
咁老解係軍隊
咁64係咪天安門畫撚左做受保護區域就可以殺撚曬學運班學生？

唔似某啲香港死賤種，做錯嘢做衰嘢簡接害死香港人，一句道歉同交代都無，位高權重但完全無責任心只識推莊，極度無恥！

同 BLM 個條友 既情況咪一樣，黑人就慘，白人就抵死？ 癡線

咁搞法以後BLM就幫佢哋報警話佢哋有炸蛋
妖，上次煙花都係炸藥

拜登咪代表人民

鄧狗辭職未？

全國權力核心人物安全受到威嚇、一班人不斷衝門外面仲有班情緒激動既群眾么喝。係警告後仲唔停止既情況下。兩者係有可比性

未來世界咪變巨型農莊囉，動物乖乖地，咪慢慢殺。

根本外國已經大把真心白左吹奏緊ccp繁榮安定，私隱人權亦唔係佢地關心，認為你唔犯罪就who fucking care you!!!
佢哋覺得民主國家做既嘢同ccp一樣咁衰，但點解人哋繁榮更多。

算啦 呢d on9多的是
咩都用自己果套度人 覺得自己好撚醒洞悉一切咁
淨係美國民主國家同香港被極權壓制已經好唔同了
傻閪先拎嚟比

波台狗真係冇叫錯

我淨係知呢度個個人都覺得揸槍打爆個國會再入去示威冇問題 我懷疑自己

淨係用目的係保護要員唔係壓制暴動呢樣野，佢已經可以咩都唔洗諗殺咗你先啦
政要安全受到威脅係好嚴重嘅事

你冇錯

唔撚係掛，成個西雅圖城區比左翼冚家剷佔領晒
兩個月放任不管，變自治區，入面有槍又盛
你同我講圖左係for 左翼？

majority嘅鬼佬係咁諗

冇問題，行正義之舉，踏真理的亮光

生命權係最大既人權
除非示威者直接威脅到其他人既生命權
否則佢地唔應該被射殺
特勤局絕對有更低武力選項
佢地有齊所有防暴裝備
而且佢地有絕對既人數優勢
佢地係執法機構唔係第三世界軍閥既私人保鏢

完全正解，未來西方會係巨型cyberpunk

得一個人佔領國會就係痴線
一個國家接近半數人反對一樣野通過
就有權佔領

係條通道嚟，而且有什物頂住隻門，不過條友係閃出嚟冇預警開槍，門外面那持長槍嘅警察都屌佢痴能線

咁咪係囉，乜鳩野中立理性姐，我講白左

射頭射頭，就算打擸都無咁撚殘忍

以前曾經試過咁做 所以有總統受傷中鎗
咁比你係特勤你仲會唔會繼續犯呢啲錯？

咪威脅到囉
你有冇睇段片架
係咪唔識數人數啊
人地身上帶住咩裝備啊
人地主要任務係保護政要唔係壓制暴動啊 係執法機構都可以有唔同任務架

BLM有無打到咁近副總統先

佢哋會自動filter㗎啦
根本就泥漿摔角

咁你都識講特勤係執法機構
咁借問聲軍隊係咪執法機構？

你作出嚟？
好簡單 過半數咪贏囉 唔過半就輸架啦
民主國家何來就嚟過半數出嚟暴動

職業無分貴賤喎 人人平等無差别

你咁唔大愛既？

又block一隻狗

51%人可唔可以通過處死49%人?

大你老母咩，美國總統同副總統安全係不能被compromise

戈爾當年選舉人票輸比布殊，一早應該咁做啦下話

唔好同佢講啦 民粹係咁

即係 有人企圖入侵對你有威脅 有雜物頂住架 冇事唔洗救你

佢地傾掂數 唔想搞大件事咪得
而家講緊如果有一大批人唔同意一樣野通過
唔過半數但數量好多
係咪可以殺人清場硬推

因為入面係國會
仲要決定緊大選結果啊

如果保安又守唔住
佢哋係可以用武力要脅議員推翻大選

咁拜登上台出軍隊殺哂支持侵侵既一半美國人口都得喎，個一半人危害總統安全

1.係咪可以咁分高低之别？

2.當可以，咁安全既準則可以伸到幾遠？你係咪肯定打瓜個女人係符合安全既條件？

人地民主國家有法律架
處死人咪跟刑法囉
咪咁9啦 諗埋d唔makesense例子

係呀 咁每次示威黑警開槍辣低哂啲人咪得囉
我點知你有冇人帶左槍混入係裡面

都係果句 個條係人命
歷史黎講只係會記得果結果 好少會係個過程
無論果個人係邊個 都應該一視同仁

之前啲人扮撚曬蟹 又#BLM 係social media 喊曬春咁
同一班人係咪會又黎出黎？

根本人就係biased

換一換個環境，香港應有呢啲問題
我地成日屌鳩政府建制搬龍門，有示威人士受傷就話佢地低死 一到有警察自由友受傷 就話人地都有屋企人 反之亦然

根本大家都道德底線係會就住事情既立場會提高降底
如果係咁既，就咪撚扮清高企係道德高地屌鳩人啦
因為你個「道德高地」都係相對既

真係癡撚線 越講越膠

因為殺得太少（1個白人）
唔夠deep state指定既數
所以被勒令辭職

和平示威 同暴動衝入國會差好遠
美國從來唔會阻止人示威
搞清楚先

雖然我唔識同佢地想推翻選舉結果，但殺錯人就已經係錯，理撚得佢係混亂定電光火石攞住把槍都唔分辨清楚，隨便射一個人當殺雞儆猴都啱

咪講緊51%可唔可以立條處死49%人既法律
人數夠多就可以無視少數人
立任何法做任何野?
只係一個極端例子去幫你理解
想要現實例子
如果2019你無訓到都諗到

你咁樣係滑坡謬論

你都痴撚線，要講傾掂數你去學中共搞政治協商會議啦

警察從來都係政權嘅走狗
每個國家都係

講真呢d係政治手段黎

你唔搵一兩個制旗

點平息到果7千幾萬人既憤怒

就係因為佢係執法機構更加唔可以犯法
軍隊平亂用左非法武力
同執法機構用非法武力
你話邊個更差？

支持侵等於佢地會有行動衝入國會？No they won’t because they are the party of law and order and they respect the men and women in blue.

香港上年黑警犯錯一萬次都唔見一個人辭職啦。

其實係象徵主義嘅問題 美國嘅犯罪率不嬲都高, 所以搶劫、燒鋪呢啲好常見, 白左以至政界都只係當係長久治安問題嘅臨界點。

相反, 衝入國會就真係自1812年俾外敵入侵之後冇發生過，而且係國家象徵，所以共和黨同侵自己都要割

美國係合法擁槍，無得比

預左有咁多人黎DC都唔佈防就係on9

執法機構首先要係法律框架下行事
無直接威脅到政要既生命權
都唔應該亦唔可以用致命武力
佢既職責係保護政要
唔係令政要身處險境既情況下保護佢地
保護首先係帶領佢地離開險境
而事實上佢地之後亦帶領左議員撤離

個例子係你講 on9

發緊夢？ 香港幾時係民主國家
你講野實際d先同你討論啦

佢辭職係因為佢守衛不力比暴徒衝入去喎
Chief Steven Sund said Thursday that police had planned for a free speech demonstration and did not expect the violent attack.

撤離個時間係遠後於果位女士受傷時間
講緊天光同日落既分別

又係波狗
見一個block一個

班示威者咪質疑緊個選舉唔係民主公正
你用美國係民主國家黎反駁有意思?
假設個選舉係100%人認為公平民主
就無呢件事啦

你接受msm個解釋
場選舉係無問題
呢班人極少數係唔服輸既暴徒
咁佢地衝會咪錯囉

你話香港唔係民主國家
咗佢地質疑美國都變成無民主
係咪可以衝國會?

又電光火石

根本係鎮壓

美國示威者就係覺得選舉有舞弊先衝國會
你就話美國有民主
應該當佢有民主咁討論
你覺得on唔on9?

咁就要殺人？

我個例子同你個推論係兩回事，搞清楚

I see ... 明白

換角度去諗，民眾既分歧可以令到由1812年都冇發生既野出現. 其實都真係好好好令人擔心之後既走向

個問題係點解有咁多個身體部位唔射，要對準個致命位 個心口開槍？
唔通一定要對住心口射先可以制服佢？

你有冇諗過民主國家可以示威遊行聯署有各種方法表達意見
司法覆核埋，結果出埋啦
你認為唔公平唔係暴動理由喎
實有人有不同意見
夠一半咪可以達到自己想要既囉

人哋辭職咁都可以攞嚟打飛機
依家係咪精神上勝利左？

我覺得你on9 d
選擇有舞弊咪司法覆核囉 人地咪點緊票囉 結果又未出 jm9

佢點樣用非法武力？副總統同議員係隔離
去到呢一個位佢地真係有權咁做
佢地有另一套法則

合唔合理又另一件事
法並唔係咁用

包括係唔係都Headshot?

班傻閪又比毒男樓主當狗咁撚
屌你老味人地係為阻唔到暴徒沖入國會而辭職囉,邊度係為殺人辭職
話香港警察要睇齊個班姐係支持要打死沖立法會班手joke

但問題依家個個係副總統
事實上就真係同一般人唔同
生命從來無平等過

我無話個示威者死左抵死
只係佢去左一個去左一個最危險嘅地方
我相信佢都有心理準備

人地衝國會都話香港成功革命輸出，你話呢

傻登仔連人地為咩辭都唔知就打左飛機先
留名睇班傻仔又比樓主撚好過啦

的確係. 從長遠角度去睇保安係需要死守. 有巴打講話由1812年係冇試過俾人咁攻法. 象徵意義係重要. 我都明白pence ,Rubio既決定. 到最後都要尊重constitution, 因為constitution係高於自己既立場，政黨，同總統.

但我希望個啲白左去認真推斷下點解呢班人要走到呢個地步. 由傳媒見既印象中呢班“白人主義者”遊行，looting我真係記唔到有，好似係今次先咁大獲. 如果白左唔運用佢地幫弱勢社群思維去推理而係僅僅覺得係白人至上主義者 / pro trump正戇鳩就Q.E.D. 的話. 後遺症非常大

人地軍人嚟 對呢方面肯定熟悉過我地
要驚死佢唔會暴動衝入國會
似得香港人扮醒係度話過份武力咩

你所講既民主國家既程序點解有效
係因為如果統治者夾硬黎
可以用選舉推翻佢
示威者最大既concern 就係選舉舞弊
係解決質疑之前用民主程序去反駁去壓佢地係無意思
應該用有公信力既方式調查

所以最後係講到底有冇舞弊
有舞弊佢地就無錯
但即使無舞弊 係未清楚解釋質疑就硬推
有反對者唔接受係必然
亦唔能夠話佢地錯哂

不過佢地做哂condom

你唔可以用溝唔到女嚟合理化強姦

你想話我合理化緊佢地衝國會？

香港警察垃撚圾

美國警察開槍殺人是新聞嗎

你唔係就最好啦

美國都唔會有

殺得太少而引咎辭職

藍絲又見唔到

國家係屬於人民既，人民有權推翻個政權都得，而家你造票已經唔係行緊民主制，人民緊係有權用武力推翻你

因為係香港黑警

721
831
鄉黑合作
有人咩飛末

准

trespass得入國會實開得架

應唔應該啫，悲劇來的

殺人放火藍屍帶

you had one job

PRO BLACK MOB

唔好打稻草人打到咁肉酸啦⋯

你現在身處的是 時事台

你咪試下諗下個特工望到咩畫面囉
佢爬緊個窗你覺得佢瞄既位置有D咩?
得個頭同個縮埋左既身，佢又係活動緊既
你瞄個上半身都唔會一定中上半身架

有

承擔返風險啫

但亂咁殺人
唔該坐十碌

白宮靚女發言人：強烈譴責國會的暴力行為 射殺示威者的警察係英雄

咁你就真柒，兩件事無可比性

四個警圍住一個制服左的黑人，對真係闖左入國會電光火石間爆緊門的人

did not expect the violent attack
屌你老母啦

你真係當打機射稻草人咩，你試下去買支氣槍係屋企射下跑緊嘅鹽蛇，睇下係咪射10槍中10槍

國會夠無權關閉左個國會 你唔關就唔洗打爆 答我

快 D 去食藍店。

侵侵條仆街原來先係深層政府最deep既走狗

仲慢慢問你有冇鎗啊，咩環境啊？ 衝國會根本就抵死啦。

冇錯，法律批准佢地係形勢危急時開鎗。

係太遲開鎗啊，早就要射班友啦。

借位推

全民文宣連儂日今日開始啦！
記得帶文宣/painting出街，裝飾香港靠大家！

所以你意思係健仔中槍係抵撚死？？？？？？？？

所以你都係話健仔中槍係抵鳩死？？？？？？？？

成件事係好不幸

一個比Lin Wood + 侵煽動走去示威

最後衝埋入國會

警察又唔阻止佢地，特工又警告過佢

身位共和黨退役軍人信奉law and order

最後係因為自己唔守law and order被特工槍殺
人地特工保謢VP大哂，佢自己冇左條命都要確保副總統案全
會真係諗咁多理你班連警察都冇符既示威者?

要追究責任架，點解警方唔佈防? 邊個煽動成件事?

個D人應該全部坐監

條死毒男最叻就係幫DEM狗洗地
次撚次衝出黎

1984 newspeak

藍：做show

香港果班呢？

美州本來就唔係比你獨立革命，人渣華盛頓

其實個女人後面都有差佬
點解唔比差佬制服左佢先？

兩樣野唔可以比我粒子彈咁細個人咁大
拎bb彈射鹽蛇既難度
大概係要你拎真槍射左邊面咁上下
同叫你唔射頸射手難度完全唔同

東方嘅龍神 vs 西方嘅自由神
風水輪流轉。